[PS4/PC] Monster Hunter World [311] 大家最期待的Juno王已經上線啦

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

頭香

Lm

係咁輸

新手留名

？？？ -1
有2個高手carry

6day狗留名

黎緊

um係老ck 唔係？？？

咁不如俾CODE

原來新小孩 邊個隊長

3個重弩都搞唔掂有冇多個幫拖

lm 過多2個鐘先有時間開機
你地貓住先

有人問可唔可以閃佢落地，我地閃到

Juno Wong

到左

岩岩起身 飲杯咖啡先

-1

留咗名先

隻野扎扎跳，落石好難落準

等埋你？

係同埋我明明有架盾都成日俾佢連技貓

不過有限，三四次之後冇效，一定要係佢飛緊準備轟落嚟果陣要閃到佢

貓車王

原來係你

係咪有人3貓

屌 我好雷

我閃唔到既

最後個下好陰 扮死狗走佬 食藥撲返過黎

兵不厭詐 更何況呢隻juno王

冷飲冷飲冷飲

隻野成日叫
裝唔裝耳塞好

見切啦

裝咗會好啲

Juno Wong 仆街黎，玩假動作

完全一樣情況仆街仔黎

+1真係好仆街

要係佢望到的範圍閃先得

震完冇得避硬食

咁撚易打 攞完裝等九月算

開機打Juno 先

係cls

大家咁話

大枝野救緊難

咁就 END GAME
街場都 0 貓過喎

-2

入左

入左黎 無人玩既喂

Juno Wong招片手儲力斬幾勁

新會然 LM

一見口乜就贏咗

瀕死炸3次都唔死
21分鐘

扮死狗fake人

歷戰王底力

邊個小隊隊長

小弟

+++

幾時invite me

一陣 去咗解放自我

比我贏多場 我陣間出去

點解打唔死佢

半個月，1個月無on老屎忽的 我踢咗先
無位了 分身都踢咗先

入緊嚟

點解佢咁古惑

pig king踼得

第一個被踢

成日吉我 仲唔踢你先

有冇人一齊玩架....

救難居然20分鐘過到

帶奶笛就過到

見切+大毅力都貓左

唔玩麻奶片啦
玩返淆底長槍算

啲新招又幾有壓迫感

用咩武器

5貓檢討下啦

攻大防大

你地唔玩 講聲 我頂位

7貓了

啊梳
大意

已過3場

房係咪full左？

好似係

搵巴打開多區啦

等K巴打熟就入去free ride

第一次打就過咗
街場都有人做奶

gun

仲有冇位?
唔玩分身用hr600

Last 之後我出去

頂，執鬼咗可燃石
本身想放閃救你

有冇人肯用邪教擴散大法

我有興趣

打撚死人咩屌

幾時有片睇

好似full咗

你地擴我太刀ok

打左咁耐一場最少貓2場

贏左個音樂係iceborne個個黎嘅喂

cls 弓solo過咗？

屌佢老母有招前搖好撚細的飛天
點撚避

雙刀solo 龍屬ciri 好似效果幾好咁

好正
贏左個音樂係唔同
仲有佢大招個稱號
好撚mk

仲有冇曲？

367KsCQn2yTN
入嚟啦快手打

老屎忽

訓多陣先打
今次幾多張卷

7張 連外觀

收皮 夜晚再打

新裝有冇用？

同3個巴打一人貓一獲...有冇高手帶帶

上水 難唔難打?

果下唔夠血定擋唔到

入黎試下水溫先先

個個場都爆
唯有用盾斧hea試打第一場
有咁難打咩
啲動作又大，下下超解中曬

用咩打好啲
重弩/笛奶？

有冇人要奶媽?

心眼太刀

入緊

用奶笛，悶悶地咁贏 好過曬時間

角色咩名

Daenerys

諗緊用斬斧定重弩好

啲場係咁full既
一個人打好無聊
同刷歷戰有乜分別

食埋飯陪你打ok?

冇人carry我

入老屎忽呀我剛走

自己一個無聊開票打緊

8次狀態異常

有無人打滅盡王

我已經開老屎忽場，不過得我一個個

爆人入咗分流

thanks 1679 brother

9分44秒 雙刀solo 1貓

. gun

果個乜撚野QRI邊撚度黎，放緊bomb 又9炸，亂左節奏最後貓左一次又屌人，垃圾一名

笑撚死 貓左咁撚多籍口

破壞王會唔會易爆白刺?

就係你條垃圾？

貓完出黎問人 "做乜鳩"
然後話人屌鳩你
傻撚左

輕輕留名

頭先qri又係入人地死左I leave first

唔知喎，不過打打下走唔係咁好
貓下好平常
anyway多人仲難打
下下如來神掌
要練下走位

留名

唔係啊我見有人要嘈
廢事分心 出左黎先 sor

打個game姐
貓下好平常
要快4擴囉

大佬 放緊2個bomb 落緊地彈，未落完就俾佢爆，扣左小小，跟住己經即刻西走，俾怪放一尾又KO, 屌你食條傻西咪同佢玩

純粹r晒頭

咪同佢玩咗場
貓好少事
打打唔好走
我想睇貓

見有人要嘈
想出左黎先 禁緊quit任咁岩死左
sor haha

拎雷槍入去刷下騎乘值等carry
咁就初見過左

究竟呢招要自己起身先定點

有冇房號要幫手

食完基本上訓算 一定combo

就係已經次次都等佢自己起身

有冇人要奶媽

食小旋轉 接 chain拳理應 唔禁任何野就避到
btw我地隊-1
k字頭來唔來

整整個腳本 等我一等

chain拳

おｋ

我將由天而降的拳法都歸類為chain拳
全部一下秒 chain大師著名弟子包括爛輝，juno，貝貝

367KsCQn2yTN
-1

晏d先黎打 自己打下熟少少先

k

貓車好伙伴

跳起插地勁快點避
連中兩下即貓

QRI你可以收皮架啦 用ps4手制打字我不如打多幾鋪啦，無人想屌你架啦 自己玩啦

做乜老屎忽有人屌來屌去

我見你貓完咁嬲 打咁撚多字 咪開個party入黎比你發洩下
又要淆

好彩冇入入

做乜仲屌緊

未熟避蓄力掌
連貓兩次
加咗地震
又三連hit
判定好長時間
擋好過碌
又累隊友了

有4條命我都係會跟住你死

得兩個打
係咁上下
其實應該25分就完，可惜
我兩次都死蓄力掌
一次地震爆刺
一次未爆刺起身

滅滅子貓貓團

好似有效
但要試下

我都剩係廢到自己用擴先贏，想試下正常贏

自己打會易位啲
Qri個局我開咗票
本來預自己打
頭先個局得兩個打太長時間
集中力下降

差幾多人？

so99y

唔緊 我都貓左一次

食藥食到手軟

要裝番耐衝

一陣開翻比你

-1？

招掌快到pk

唔打住，要訓教，訓醒先打

減氣彈有冇用，隻野太快快

佢出大絕唔駛閃
隻野出唔到大技唔會罷休
cut完都係再出

起身又唔係
唔起身又唔係
對唔住大家

連擊好癲

咁遠都比尾掃中SORRY 巴打

唔敢開啦
solo一場
團戰做豬隊友累街坊

過幾次未係未得

隻嘢d見切位奇奇怪怪
又係歧視近戰

打到好大壓迫感

solo 1貓 24分
屈藥

暫時試過騎 麻 同減氣都有d用
頭先有場兩個黑甲雙劍 一把大劍 一槍
輪流狀態打到佢返巢
係巢先至閃佢

join

無玩成年 開番唔知要做乜

團戰唔敢用盾斧用生命值硬接啦

招掌快到
用統槍打左20分鐘先過到

打左3個鍾，一場都冇贏，仆街

我5百防 防性5 統槍硬食都扣4成幾血

散彈仲對唔對付到佢

話左有奶笛就悶悶地咁贏

食埋飯打
有冇人收留奶笛

我想過版
一齊

可能係幻覺
團戰時滅滅子好似高攻啲
迴5都重傷幾次
快版如來掌團戰時
佢一個轉身追其他人
之後起掌打返我
我視點都未轉已經中掌

頭先防3落左防強 食左粒防種
食左防飯 無留意幾多防
開盾唔會扣

唔該晒大家carry

想問下歷戰都係同普通一樣 連線多血過單人?

咩事 我唔係小隊度先？

做乜少左咁多人
個個打齊？

係咪有人踢我？咩事先？

佢跑嚟跑去過度活躍 將個任務時間強制拉長

單刷完成 有無一齊打

成半年冇打，一入game 完全on99

終於弓箭 solo到sad

你地個個solo咁勁

有冇曲？

juno wong

隻野好厚血

SOR 2貓

SAM 果位巴打,你後尾係咁走又唔打

好好笑

隻野好似鎖血咁，下次再玩thx bro

我走仲多過打

有冇片

另外2個都換下槍同佢打

我奶媽就話跑姐,佢又跟住我跑......

唔知用耳塞吸血小強銃槍會唔會易打啲呢

成日引走隻龍 玩跑online

佢應該知道自己仆街一輸左就脫離

鋼龍來之前當佢狗打
剛龍來後佢當我狗打

好多血
好攰，今晚先打

差少少

隻野訓醒鎖血

有冇奶媽巴打俾支好笛我

炎王把精靈王都唔夠洗

打咗一個鐘過咗一次
佢d招見切時間好古怪，好似慢一拍咁
攻擊範圍又大，飛落嚟個下企遠咗都中招

防禦系精靈王最盡啦。。。
攻擊系 炎妃系列

有冇管理可以加番我入 連登小隊？

用盾斧solo好易過咗一次
依家打到灰
要出街散下心

集中力下降
今晚再打

dum尾轉身個下滿血都秒

係團戰隻野勁好多
走位快又亂，又血厚
要認真打，同有準備
同冥燈王啱啱出差唔多

落少粒石
鋼龍完5分幾 已經拐腳。。。
即剩8000幾血
8000幾血反而貓多2次 打多6分幾鐘sad
btw 睇K字頭表演

多人亂咁飛真係難打唔少

見切左都死

我未熟d招 但係近戰暫時都覺得幾麻煩
我過咗個次係救難日本仔
眠爆兩次
落石兩次

最煩係跑來跑去

想知Juno Wong 件裝咩效果

曲？

玩左67鋪都未過到，唔知做咩我唔係小隊入邊...脫左房 今晚先

有無code

玩蟲棍或長槍冇得輸
隻野極容易騎

野豬王比人踢

辣撒玩家入唔到20分內，得21分30，如果畀佢同鋼龍打應該會快啲

不動衣接近滿血都秒嘅，點打呀

試過200血+見切+大毅力都貓

做咩踢埋我？

迴避銃幾舒服安全
係追怪有啲煩

盡量前少少見切
太遠見切容易俾黑刺打中

有冇場有位

用雙刀打危唔危險？

嬲嬲地裝迥性先

有無大神carry

thanks benson alex

佢D招見切時機好怪

貓左兩次，打左38分鐘唔想再打

想問下有無新手場
我勁耐無玩過好廢
進度又大落後

新手刷緊珠升緊裝

可以睇下我上面條片
新招一定要用碌黎避

仲有無場

我裝都未齊
之前儲左好多4紫格任未打

成日比佢用細招打到硬直之前直接秒

打呢隻要賴床

未贏過點算，有冇人curry下

你刷咩

初見華麗包辦三貓

我無三貓過 因為兩貓已重置

有冇人試左破壞王有冇效

條片係咪有裝耐衝?

佢細招係打唔訓我，企係度卡一下之後秒

搵人Pc裝mod試最準我個人覺得

ps4?一齊

有冇位 求CODE

冇出 雙刀鬼人自帶耐衝3

追下POST先知又襯我唔係到抽我水

入邊個CODE 想FREE RIDE

我見都幾多人雙刀打

為免累人累物都係練下solo先一齊打

yes
騎有防3防強硬擋都唔怕

1血被火燒死

有無邊間房缺人

chain 大，今晚帶我打ok ?

我一場都未打 我都係等CARRY

隻嘢團戰有加乘

你打熟d今晚curry我

有無位

你啲招式接得好流暢 我玩雙刀成日卡下卡下

你一拳打撚死佢 睇佢仲敢唔敢惡

幾個月冇玩，想solo juno wong是否不智

一尾收皮

入去試水溫先啦 怕咩姐

結果滅盡王同解包出嚟嗰隻無咩分別，咁點解咁耐先出？拖咁耐我仲以為流出咗要重做

係佢後面以為安全，揮尾同轉身都係一下秒

隻野係咪愈後期愈勁？

佢個下貝貝自轉反而見切得到

睇人用得多 偷師偷返黎

暫時試左一場，全防，食鬼人大，種子，粉塵，散彈三打唔係弱點好多時都單位數，痴痴地

太耐無玩手腳唔協調

500防以上用體力G唔洗死

單打仲易過團戰

Ok

求組隊

大定有咩場？可以開機 打下

room?

一黎打Juno Wong 我一定雷死

自己試下水溫先

有無人打？

自己一個打過到兩場
都係15分鐘左右
4場團戰全滅
仲要我場場包一，兩貓

咁痛 sorry 升下啲防具先

招掃尾搞唔掂

團戰成日都炒車

求carry

擴散邪教 17分鐘

頭先12點打咗幾場伏咗幾team人
團戰未贏過
之後出咗街，今晚先繼續

海綿今晚預埋我
打贏為止

比老婆鬧 聽日先打thanks 巴打

難打到喊，根本避唔到

去到最尾過唔到既人有福了

走住嚟屌眠爆流幫到你，爆完即走，1分鐘後返去再爆過，有轉身衣就同佢以命換命。無限loop實過到。

仲有無人會打歷滅

可唔可預多個位未贏過呀

話時話
咁耐我都唔知你game咩名
ayam係咪你?

我問你呀

Solo 試試先 btw juno wong套裝有冇邊件睇落好用

我所有歷戰王都係單打過
隊友配合唔到仲難打

我唔係ayam

比d提示

hr700咁多個 一個招牌跌落嚟撼死10個

全部 除咗隻手

街場有隻奶， 過到場

我都出街，今晚打

Juno Wong ?!

Count me in

今晚7點滅盡王求carry
燒油雞！

Carry埋我

咁我同fishball同埋你地
我要11點到先上

海綿好受歡迎到時佢未必有時間睬我哋

我咁廢都係等高手carry

幾個月無玩 打左40分鐘先過到

街場赢左一次，個音樂好好聽

滅王算係咩級數？
普貝？
殛貝？
冥王？
歷恐？

單打緊Juno wong先發現原來隻貓超勁

20min 2貓過

隻腳 3攻擊仲有2個兩洞

呢隻仆街好鍾意一打到你訓底之後即刻飛起用如來神掌打鳩你
就算裝晒體力3+防強5都扣1/3血

佢咪，化灰都認得佢

單挑難度的話
我排
極貝普貝滅盡王冥王歷恐
我覺得係目前除左蝦人連機的怪之外最難打的

淨係睇隻腳

d裝綁住騰龍/ 火龍2件

戰紋Y打完都係無得升級

原來係炎陽

今晚都係試下玩盾斧打先大劍個防性唔夠，俾佢打左一下，之後如果有連擊就擋唔到

靠你啦

靠你就真，我成日貓

我營地等你啊炎陽

Solo打到頭痛先打得5張

有無精CARRY下新手

佢如來神掌同chain 拳真係勁煩
攞盾都好容易扣半血

尾香

部隊房 -3

訓醒 回復體力 有無場缺人

頭先中午場場包一兩貓
無俾人踢已經偷笑
要出街溝女避難

冥燈王左右

海綿巴都要溝女？

樹精呢？

咁我可以試下單挑

訓醒，有冇code

街場支那人四貓

有位CARRY我未

20分->15分半有落石同有鋼龍王幫拖係唔同d

7張飛 唔洗再打
個陣極貝卡左一日

係都你carry我地啦

唔通溝仔咩

JUNO 滿血一下掃尾死

76ji w7kf CAE3

黎打住先

有冇code
啱啱訓醒，繼續打

求CODE CARRY我

你個名

我哋唔歧視人取向

做乜唔爭奪地盤 係度扮打 其實打9我

12分39係咁打得爆刺今佢訓低

尾區最難打 太大隻好難睇到

有火太輕鬆打

我係角龍斧落心眼唔敢拎太刀

用大劍打難打到閪咁 用返弓打輕鬆少少

佢飛起落嚟打嘅頻率好高 好易貓

打極貝都冇咁多人貓(街場)

黎啦

街場好難打 單挑就過左

FULL

無人陪打唯有自己打 原來都唔係好難

1⋯⋯

難又唔係話好難打，即係起碼唔係絕望級過唔到嗰隻
只係好撚厚血同出招出得好密同會一嘢秒你咁解
有轉身衣就屌打佢嘅，冇就...

第一次打主要係難在唔知幾時先打死佢，冇乜耐性同佢慢慢玩

lm

我用懦夫裝慢慢同佢R 20分鐘先打完

終於試到向後見切先避到招飛撲

女都有後門既
女的也好，不會懷孕

爭啲可以12分
貪刀死撚咗
放棄 完sem再ta

留名3猫

有幾懦？

邊樹有場？
繼續做豬友
要打破團戰0成功魔咒

打左成日終於畢業

點先出呢個畫面其實

我早上打打下都呆咗 無啦啦賣廣告

屍套BUFF 體力UP 體力回UP 回速UP 精靈守 係咁上下
加支大硬硬藥

我殺隻野第6次完場就出

跟

我無
可能因為我已經預購左

入黎房 剛剛食完飯

啱啱洗完白白
開機開場先

極貝岩岩出個陣 2區都過唔到

感覺唔係好難打，只係啲招好密

接近打到架啦

以為佢唔轉，跟住收武，點知收緊果陣自轉咁就秒咗

勿俊龍貓車團(老屎忽）

瘋狂潑粉 救唔切support

入唔切

臨開始我斷lan線

有冇曲

自己開一個

juno甲

套野又幾撚好J

So sad

真，第二場已經見到骷髏頭，無想像中咁難
同埋真係好易騎

入番黎好過啦

啱啱打普通調查刷寶玉發現
原來普通JUNO都有FING尾轉身個招
之不過慢好多

又遲左

有冇巴打想轉陣打金輝

終於贏到一場

閃光只可用3次

每人一猫

頭先我唔應該擋，直接食反而開到根性，擋住擋到死

吹到好攰

幾個月無連跑都㩒錯制

最後個區咁厚血
又兩貓，打到縮縮下，怕貓

殺得性起 差d包3貓

唔敢見切 一見就招駁招

敢唔敢兜割？

瘋狂兜佢老母

著緊轉身個陣

真 有轉身先敢打
未打得熟姐

有冇場打得？
終於番到屋企

仲未返到去， 要等夜d

滿血秒？

senya bb仲未畢業？

未

你地可以當補冇到

等埋一齊行好嗎

我食秘藥當飯

你唔講都唔知有補

早行早享受貓車嘛
頭先個局幾快

你地d血倒水咁倒

斷斷續續差唔多打咗成日終於打齊7張票
場場都係得1張

有無爛輝場

我

我返來了 想打juno王

係喎 600幾防都秒 不過我150體

有無人陪小弟juno王

佢用帝王雷

睇佢撚弓好舒服

code? 差2張票

習慣食粉塵

識貨

入 X字頭

-5

係咪juno 食物攻多啲？

冇晒人打爛西

-1勿俊龍

入黎啦

-3

999你有入黎咩

轉左名咩?

3快吃都補唔切，小弟不才

Juno

兩貓

點入?

仲有冇juno場，上面個個滿咗

成日以為佢轉身就比佢飛起貓

想問下依家仲有冇得打感謝票?
miss左上次感謝祭

打錯code
第二個場

求carry
利申好撚廢

你啱啱入果個？

係尋找別人的集會區域-》從集會區域號碼打呢個code

早知唔碌 一碌又計我食

唔打住，夜啲先再打

-4

yes

重有冇juno場

下年再黎 我都唔記得左換外觀

pc?

呢度pa4居多，不過我地完左了，等左成個鐘都唔夠兩隊

有冇大大可以carry下打juno

有冇人carry juno wong, 打左3場，仲差4張票

有冇場可以JOIN

推

恐太終於砌到+50會心

屌 有冇人一齊4擴juno

？？？無人打juno wong

here

係晒老屎忽

PS4?

Me is not 老屎忽

20分鐘一場
好chur

最後得番一貓 手都震埋

飛POK 一起身俾佢D刺插死...ONJ

有下無血逼住擋大 我就知道擋到都死硬

暫時用乜武器打juno最安全？

me即補

無啦 你地返曬camp 我solo偷打緊

BEN仔大奶奶

冇防性，擋都半行

我防6

我都仲差4張

一張都未有

ps4 騰龍4 + juno y 腳

我用緊屍套3件超回，加帝王屍套槍，防手5。都算穩

12老屎忽寶刀未老

腳50會心
甲45會心+泳衣look

唔洗都上到+50
有冇睇我個太刀狗出裝架

老屎忽大神CARRY細佬我未

我個屎忽唔夠你老

恐太唔係去到100會心咩

佢應該講緊面版+50會心
未計弱特

我細細過就聽過你個名

迴5吸血銃槍
200血 加護 回復量up 心眼 防強
啲嗌 細招 亂碌都碌得走
大招懶得碌就舉高個盾
無視肉質 一炮60

撚貓佛陀

我用耳塞都好安全

只差一點點

juno wong 團戰唔識打

第一次死出左根性 佢行過黎D刺HI到我就死左
BTW 空中斬甩尾

SORRY 貓左2次

第2次好ON9 一入場佢直飛我面前

一拳chain比juno一拳清

我唔敢用其他武器
我驚貓仲勁

麻蟲棍都幾好 飛黎飛去又可以麻同騎

教識徒弟無師傅

岩岩鋼龍亂入係咪bug左？

頭先SOLO 鋼龍王想觸發搶地盤 觸發唔切 比JUNO王打訓低咗次

7張畢業啦
出埋寶玉

唔敢飛
驚俾佢拍烏蠅咁拍

？？？ juno wong -1

仲差3張

up 埋條片來

而加最快 5分尾分 我AIm8字頭算

Juno Wong -2
求識打 帶路

目標係8分內 7分30左右

仲有冇位

爭少少

我係咁飛 其實佢好少打到我

我屌你老母炎王龍！
貓左成隊3次

中炎王大爆破根再死

打一場好痛苦 幾時畢業

究竟chain可否solo win呢？

睇唔出佢360

原來佢得150血 勁

佢比chain拳打左去異空間唔見左

Juno -1 ar

9：33 1貓 快過上次2mins

來carry ok ma?

Carry緊我

同緊aoki bug刀男 sing爺打緊 包完2貓

原來隻game free緊到 20號

岩岩打完 累

4場都係得一張票，唔通真係要打足7場

盾斧滿血防性6 檔唔檔到大技？

终於過到 takwai & YYKK

有無邊個場-1？
想打多2/4張票

每次都臨尾香

我發現好多巴打一見到扮死

就會係咁貪刀,之後就3貓

佢扮死係假GA

Yes

正常一場一張

小妹正式畢業...用蟲棍終於過到，頭幾場都死係佢個巢穴 過左即刻熄game，打到心理壓力好大

想問下juno wong 4人場 玩狩獵笛會唔會唔夠輸出

7張票先畢業wo

打到有D唔想打

仲煩過之前果幾隻

一掌就打撚死佢

同打爤西個套擴彈裝打

當我廢，技不如人，再打心臟負荷唔到，打條龍打到手震。以為打bb先會咁

MH 點都易過BB

剛剛入咗

禁實R2比佢chain拳秒左
應該企錯位判左後面

睇黎除左貝又多左隻可以平時大家一齊打娛樂下

辛苦benson bb係咁奶我 11x次

仲有機會貓多次，食左兩餐貓保險

當大家刷完滅盡王嗰陣我仲刷緊錢解放套恐太裝

終於10分內

點樣可以打快d
20分鐘打到嘔

5場寶玉仲多過票

仲差兩張

有冇人聽日晏晝Juno?求carry
利申:盾斧撚 希望唔會3貓

但仲未識避招 亂9咁碌

20分鐘未夠已3貓

好攰呀，飛上天衝落黎好多時都貓一件

上面咪有5分幾鐘既片睇

唔打住 打4,5場都贏唔到

無玩半年d街人咁撚廢既

好多老玩家太耐冇玩 生疏左

其實滅盡龍咁廢
點解可以輸，但係d廢柴隊友咁廢又唔撚帶盾

我覺得係輸地形
正宗懶地硬

佢係溶岩位係最多人死

咁多隻古龍最廢係佢
但係d人又成日死

邊個場有位？

歡迎貓車

coming

節奏都幾好

我掛住騎佢 點知騎極都fail
應該係個亂入cut左爆左果下騎值

場場一票

邊度有場

最尾可以幫手食保險/根飯

又斷線

坐咗半年,而家爛輝係咪要慢慢執腳印打

有無carry

點解我冇出呢個畫面
唔通因為預購左?

我都無依個畫面，打左成日先過到一場

18分 大進步

要過5場先有

仲有2場

等埋海巴

跟油雞打 輕鬆15分

唔目油雞既

7場9張票

多謝幾位巴打carry

有冇巴打可以CARRY

一張都未打到, 次次臨尾香, 打住一張先都好

我地-1

一take pass左㓕王

4N6baehsMEQm ?

6vv2MYF8s6dm

6vv2MYF8S6dm

斷線

希望唔好貓到你地

有Benson 大佬奶著，唔洗驚

仲有冇位 我回歸

我讓個位比你

邊個區

你而家個區

記錯Charlie同Chain？

屌 係wo

???

求code

口乜下場預我ok?
我見你隊-1

師傅

1 take pass, thx拉麵海棉&ball

不安

有冇juno 收笛

三個打
有驚無險

要打7場
我打咗5場

bug刀，雞，星，阿痾奇 12分6 留念

口乜：roger

係6場，4場團既
伏咗唔知幾多人

幾時carry我 差6場

清哥梳
第個巴打入咗

對唔住 又臨尾香

對唔住 玩過火

無所謂

係出面入 我係入面開

諗住打
入黎分哂隊

仲有邊到有位

wait me

入海綿巴場

街場D人好癲

邊個場

尼個

終於畢業，打左7場出7張

入緊 carry me plz

係街打咗成廿場終於都7張

又唔小心出左去

我眼瞓，唔打了

On9
個高低位拔刀擋
點知跌左落去擋唔到

一張都打唔到

至少打到廿幾場, 有勁多都係臨尾香

一入去見都未見到就一掌車埋黎

呢啲危險野等坦黎

仲打唔打

雖然打極都打唔贏

終於成功一騎殺滅盡王

嗰下應該唔係打我 我路過咋

隻野突然飛去背後, 一掌打落黎好難避

仲有無人想打
-1

你食根貓飯可以頂一下

我打多場沖涼 沖完睇下仲有冇人打

我推埋3粒體力豬 滿血照秒

出現鋼龍同炎王有無咩分別

有無人一齊打歷滅自己打好孤獨

如果有奶媽，其實唔難打好似係

專for小毒毒

6vv2MYF8s6dm
Juno Wong -2

1take 0死

chain 我去返海綿到

第一次打就過
拉麵巴又carry我

4ue8Hv8HRKCu
滅盡王-2

來唔來？

有一拳chain 先一take

一拳chain對上carry我已經係極貝

我放棄了 最後呢幾場係咁貓無乜態
休息 聽日再打

我真係冇野好講
貓飯 防大 硬化大 體力3 滿血, 420防 一掌秒

對唔住

講緊600防都一巴死喎

搞掂7張

睇緊套滅盡y裝 用太刀好似同現時騰龍4件冇乜大分別

騰龍頭身手腰滅盡y腳.....

有無場有位 本人控場撚 附帶多個朋友

發覺長槍普通防5擋大絕扣血仲少過力量防禦

我真係唔明點解人地咁易打到7張

我打一張打左成日都冇

桐谷leafa 你d y裝未升... 全部lv1..

你裝都未升盡
雖然都一下秒
有時我見你juno飛高你都仲繼續射

喔 原來係咁
抵你做戰犯

雖然某幾招都係秒，但起碼中其他技無咁痛先。。

係咩 我以為升滿

其實唔係好難打
唔知點解街場d人咁廢
穩穩陣陣用銃搶打 吉射射吉射 > 入彈loop
得閒舉下盾擋大招基本上實無死

加多個輕弩控場 射下眠彈麻痺彈

你舊裝升滿。。新果d歷戰王y裝你件件都lv1而家閒閒地都500防，你仲只係391，你唔會覺得怪架咩

其實秒既只有一招

我懷疑隻野臨死前會鎖血，好似一定返去訓覺先殺到

岩岩試左叫個笛奶去幫我地谷盡去到600幾防200血，佢係秒唔到

第一次兜割冇左轉身衣 即死
第二次..早知收刀飛POK

好難打
好彩有一拳chain海綿同拉麵carry

除緊衫畀佢瞄到

原來未客製

有咩方法可以刷下堅鎧玉

我見你下下見， 都扣血？

BTW 係條巷仔坑殺

救都救唔到
一下秒

時機唔岩 所以照扣

你仲未出返來？

係唔俾佢返去訓教先易打啲，佢一走就用爆裂結晶lock死佢係個場度繼續打，因為佢會鎖血扮死

試咗唔會鎖
係血厚啲
成日訓前幾區已殺

海綿巴蟲掍好勁，比我死幾獲

頭先係咪得你擲石

我都有

我扮忙棍全場輕鬆hea打喎

我淨係補血

我哋試咗 冇鎖血
你可以係熔岩區用爆裂結晶強留佢
但係佢出骷髏都仲有好多血 所以要打多好一陣先死

一粒就夠，龍晶又易執

成日搵唔到石汁

唉
原來一直輸係唔夠防
但點知又唔夠鎧玉強化D裝
點打JUNO

佢出骷髏個陣特別難打…可能係技術問題

我第7場先黎兩張

穩陣的話 可以放佢返屋企訓覺
我見佢都幾容易眠
眠爆幾次應該收得工

但佢骷髏之後的確比其他龍多血

打左20幾場未贏到,聽日繼續
盡力升下D 裝先

控場流 但隊友不給力

第三區M殺

打3場贏3場

今場好暴力 快左7分鐘 唔洗爆石 落石又MISS

多謝carry

你地打得好
我淨係補血

有冇人預購左DELUX了?

海綿巴用滅皇試裝

係用盾斧用到悶
玩下麻斬斧，棍，鎚

巴打盾斧套裝係點？

有無片學野

有無人ps4刷歷戰王滅盡/冥燈

同我一齊打既巴打 控場流OK 唔OK ？

第3take
一街場盾斧 一散重弩 一太刀 一奶0貓過左

場場有玉

唔好玩啦雞哥 我地渣

不過啲裝都係果時打極貝啲裝黎
好耐無打

我0輸出

4場都1TAKE 謝CURRY

打左3粒中得兩粒

謝甘多位carry

我個套裝好笠水怕死

今日應該打咗起碼10粒滅盡蛋蛋

差2張卷
聽日刷埋佢

一拳清派出名之後chain睇唔起學生妹

16分 你地12

都唔係時間的問題
以前chain 哥見我過唔到極貝
叫我企營地帶我過
而加唔帶我 仲杯鳩我

串

講笑姐 睇下幾時可以一齊撚 都耐無一齊撚

我聽日都想打下群戰 唔好淨係打我一個

solo king

當然得啦雞哥

我都係單打打到悶先玩團戰
刺激好多

k巴穩好多 啲招避晒咁濟

有冇巴打可以幫手帶打juno王
萬分感謝

4A6wcpQxdQQX
-3

我打左半日先醒起唔似極貝有隕石
即刻叫返隻貓出黎擋刀

套野d珠洞真係多到👍🏻 好多都岩用

未諗到點砌，臨訓前睇咗陣不過太攰唔搞住。

騰龍4件達人藝實似乎難d去放棄..

如果放棄達人藝 , 滅盡y有精神抖擻同埋挑戰者，推滿的話即係唔洗推高看破就有高會心 (魔物發怒狀態)，咁就有多餘洞位推其他兼且維持得到體力3 (體力護石)。

solo好似易打啲，團戰啲刺接近爆唔到

點解我兩次單拖打，條龍見到隻炎王都唔開片

係咪佢黎到嗰陣你控住咗 / 騎住咗佢?

其實分別不大
滿防啲招你唔滿血都係扣剩一滴(假設食攻大)
呢隻嘢容錯都幾低

睇youtube話隻嘢等於5隻歷戰juno血量
想問之前啲歷戰王唔係double血量咋咩

唔係每隻20000幾血咩

佢個下飛撲 想避都冇得避
無定向衝落嚟 仲要係半空等，想見切都唔知時機噤制

試過一次打咗一下隻鋼龍王佢就唔開片，屌佢老母
不過其實開片扣唔扣juno wong血？睇唔清楚

係哩下麻煩 其實隻野算易打
未solo到貝 第1次打king juno
琴日太刀9見切加蜜蟲貓打到尾2區

solo要打死唔難，拖到有轉身衣就點都打得死
但如果想玩ta就有啲似打炎妃王咁，一係就死，一係就靚時間，好頹

貝點同，貝佢預你多p
歷戰王有分單人/多人血量
你試下solo多人血量

入黎玩陣重弩

好麻煩，我死親都係呢下。
焗住要收刀飛撲。

我好運見切過兩次，但見切成功都會扣血，同埋佢會follow up一下飛刺會打中你，令到你窒咗動作出唔到R2大迴旋斬企咗佢面前，都幾危險。

其餘動作打熟可以應付。佢自轉個吓直頭抄貝貝自轉個program，個timing一樣

有冇人

呢隻特別多 但無五倍咁誇張
以前個d係萬六～萬八 麒麟王萬二
滅盡王二萬六 多人血量多過極貝

自轉應該係juno偷睇貝貝打交學番嚟

龍結晶之地嘅朋友
網話普通滅盡都有呢招但真係冇見過

諗諗下佢連出生地都學埋貝貝響南營地果邊

頂

滅盡： 頂你個肺你隻貝貝cross over過嚟搶晒我風頭，我好歹都係封面怪你地睇住嚟

係有 嬲後先會出 同埋佢呢招尾轉唔夠成個圈大概270only

錯曲？入唔到

普通滅盡3分鐘內就死 根本睇唔到佢發嬲

所以要蜜蟲 同 大量生粉

係咁俾把擴散打飛

見會出大型dlc心思思又開返黎玩

可唔可以入黎試裝架

-1 come

試野單機試啦

死人係無輸出架，3體+耳塞啦thx

4EPLWTz2TdF

熟手
-2

屌..拉左盾都俾佢車死, s099y

come 繼續

4EPLWTz2TdF -1

棄咗成年 返嚟練咗陣先打 屠殺Juno王

點解我地個名咁似

要出去同呀媽飲茶

想同你打我仲係處利申用重弩0貓

有冇位

我負責回血冇輸出
咁都想同我打

有人補血穩陣啲

原來爆左佢刺，Juno王會打唔贏鋼龍

唔比佢返尾區訓係易打d
不停擲石唔比佢走

有人肯做奶我好滿足

第1區唔洗轉身衣架

一區用咗臨尾可以用多次

係，最煩係咁，其實一區真係唔使用

洗撚咩 眠落石綠煙
幾撚多哩度第2區即死

一開波轉身曬鳩氣 除非4近戰閃埋極限輸出

hoiyi唔好推咁高攻啦 你秒

成日都第三貓

有無場缺人

打Juno wong係要推高左啲防先

你地打得好快咁
我第2場區用完
第3區又用得

單數區眠 雙數區轉身 我暫時係咁

初見蟲棍過左

支帝王麻棍真係好勁

有無人要奶

打Juno王用援擊打通2好過打屬彈

佢得翻一滴血都打得贏
你爆刺係搞到佢倒地 無觸發到爭地盤動畫

一定唔係我啦，好似係
套套裝都高耳，迴性，迴距，大毅力飯

都話兜割緊 轉身衣完時間即秒

唔係你la
發覺我一汁到石就擲下佢
搞到第4場冇石擲
要靠你地擲佢

有冇CODE

執好d爆裂結晶佢去到有爭地盤個個曲就打到佢死為止

有無配裝分享

老屎忽

騰龍4件套
上麻強3 高會心 其他求其

錯code

你可唔可以carry埋我呀

成班都好暴力 第二區就殺左

jaga

7"53

我出街食飯 掛機你carry我啊炎陽

咁勁

4個咩武

剩打通2? 哩枝有無斬裂

屌住走

岩岩入左老屎忽
可唔可以carry我

2太刀 1盾斧 1銃槍

分享吓流程學下嘢

惡到 呢次可以curry me啦

圍屌佢 4個不停輸出就死左

阿媽係女人
阿爸係男人

7”34

一拳又發威

大家好勁

我行行企企潑粉就完場

入左老屎忽，求carry

求carry 唔想同哩度平時唔ond人打

我就係依到平時唔on個啲人
利申盾斧

有冇場

成日有人包2貓

你用輕弩以為你會麻/眠

點知咩都冇
重要狂食招
我補唔切

見冇場打緊街場

咁大個場係上面都睇唔到?

大家訂左咩版本？

淨打通2 加異常狀態彈
就算支援都唔建議打，因為2隻彈種需求輕弩零件有唔同

咁好似妃冥好打d

full 左?

豪華版

一樣

冇團

打住街場先, 我諗今次juno 王應該打唔到7張

我冇咁豪，普通版

Deluxe
上次冇買Deluxe後悔咗

斬裂補彈密度高啲
同埋我驚死配埋耳5，打斬裂配裝上太多限制

想穩贏就搵隊有全職奶媽同有控場，

唔洗耳無野喎 不過我奶攻裝黎

殺埋右

用左爆晶留之後就可以打入20分鐘

輸第17場

我發現一有人死, 果場都輸硬

街場d人就會淆到唔打隻龍

FearLixY
亞久里
Alex
可唔可以俾我跟你地打

其實用盾斧上耳塞防性5防強
跟住解佢媽媽 就嬴左

我好懷疑我打緊既juno王同各位巴打既唔同

我今朝都盡力升左d 防
依家正常佢秒唔到我, 但都係一場都贏唔到

利申:街場

應該唔使防強?

佢無技係要防強先擋到

你有冇份貓先

今日叻左冇貓
加左防 , 佢正常一野都秒唔到

因為我累你sor

有冇人可以比我跟下

銃槍打應該最舒服

有冇團可以抱下

如果唔使防強 可以換剛刃
無上紅刀都唔驚打到黑刺彈刀

依到仲有冇絢輝團？

反正我尋晚都畢左業，無所謂啦

算啦
唔打啦,根本都打唔贏既
砌好升好裝街場又輸, 咁樣又哂左半日

街場真係唔掂4百幾，五百rank都一樣易死

你用咩武？
用雙刀好難貓

用長槍或盾斧

有冇高手可以cary我過 歷戰王炎龍王
4347AfcPTmCP

遠攻
近戰我裝 唔夠鎧玉升滿

遠攻死得好快

隻野根本無可能贏到
我由琴日開任打到依家
一係佢尾區鎖血一係就熔岩位3貓哂
無可能贏到

當時啲人打極貝，你知唔知打左幾耐先贏一次

陣間返黎幫你過 我奶攻弩
你未升滿防就合齊藥推

哩度少on d人成日1下秒。。。

唔會打唔贏
佢就死去尾區就擲石
迫佢留低 易打好多

0 / 18

有佢都唔知
之前爛西有人屌過佢

謝carry

有無巴打可以幫下我過貝爺個特別任識打野團過唔到

最後個場先有廣告睇

想請問聲而家低hr用任邊套裝衝上去先好 個朋友子用雙刀